交收遲到撚死全家！

屌你老母 約8點 我等到8點9都未出現 又唔撚覆機
係咪要幫你開年呀仆街

起底啦